屌你老母sofi 買唔到gme啊

你執到啦

慶祝輸少咗

HOLD THE FUCKING LINE
YOU CAN DO IT